鬧夠奶共藝人未 當發聲藝人係condom？

叱咤投票得翻三日 又話要建立黃色經濟圈 連推黃底藝人上台都冇人講
日程表都出埋行動post一個都冇

投票方法好簡單：
1. 上叱咤個網
2. 未登記會員即刻登記（唔哂填好多嘢）/登記咗就直接入去投
3. 男歌手：周國腎
女歌手：方皓玟
組合：Rubberband 或者Kolor （兩個都黃）
4. 佢要逐個確認 所以總共要撳三次確認
5. 等好消息
唔想當發聲藝人係condom 想建構黃色娛樂圈 大家快啲去投 叫埋身邊人投

幫手推呀

牙醫

推

心意係好，不過會唔會有啲唔尊重？好似支持佢哋係因為立場而唔係實力